願賭服輸

我無野講

跟左底線